打BioNTech死條友根本就係收左中共錢

收左錢啦

收左陰c紙

擺明替死鬼黎

一定係紅醫護做手腳

一定係紅醫護打氣泡針

打科興死的一定收左美豬錢